邊種比例最好砌???

9肌肉，1脂肪

1肌肉，9脂肪

5肌肉，5脂肪

砌咩？生豬肉？

講漏左，足球藍球dup身位護波個時

1:144 幾好砌
上次用咗個零鍾就砌好
仲上埋色